黎緊會去七日墨爾本 求推薦行程

book完機票發覺7日好似太多
仲要唔識渣車無得自駕遊
暫時諗住join個大洋路既tour同埋一個行山tour
其餘既唔join tour既話仲有咩地方可以去？

Coffee shop